連登有無人食過貓？

過貓用涼拌的會很好吃.

材料:美乃滋.海苔小脆片.

調味料:香油

烹煮時間:大約5分

作法:把過貓切段川燙好後撈起過冰水.在用漏勺撈起把水瀝乾後

拌點香油辦好後放置盤中大約鋪好.在把海苔片

放上去也是鋪均勻.在把美乃滋平均擠在上面即可享用!

小秘訣:放點芝麻也很香喔!

我們家都是做涼拌的來吃.說真的我也很想知過貓要如何炒

大家會點食

無人食過貓？

留名

我食過熱狗

連登有無人食過樓豬？

死嘅就食得多

❓❓❓

有無人性架你
貓都食

係有幾熱

過貓=菜

又唔明啊？

留名等貓撚入黎